--==主力艦世界==--World of Warship 0.5.15

買定t6~9 ijn dd等送船位

岩岩買左scharnhorst玩，幾正

利申：亞服玩家

唔係有tirpitz 我都想買

美服玩家留名

收工，狗衝返去玩ijn dd 新船先

新手留名 求carry

全線日dd 有永久迷彩免費

Kamikaze 係咪無nerf 到？

金船點可以nerf

冇人

終於有post

有咩？

我仲好勤力打緊ARK任

ARP

亞服新手留名

Eurobeat 打尸幾

唔小心執左雞

自己個世界得返10km 魚雷，玩BB 真係好爽皮

新手留名

玩咗成年warspite 嘅英撚留名

留名

兩者冇衝突
沙恩係CA

我tirpitz 都係當ca 玩，12km 開光

無錯，一玩就會上癮

幾時會有公會

係咪Detonation先

新手留名 咩都唔識 求指教

玩咩船

我都係亞服
liuyifeifans
得閒一齊玩，不過我好廢

我都廢 夜啲加你好友 [/quote]

Aylwin_apple

亞服

75萬自由經

太誇
好在對美國船冇愛

重課！？

應該會永久放入tech tree,理論上你可以慢慢儲

計返，好似要課成千蚊先換到

有番宜家部密蘇里能力就值750K FE

識射導彈？

依家有冇人一齊玩陣亞服

比FE換一隻可以自由換艦長既T9金船

老鬼留名
ID: HKG_On99
識既唔好相認

其實果750K FE如果唔係急的話，可以等以後出返1:35先再換
750K FE 1:25的話要3萬金
如果1:35只需要21500金左右，比少1萬金

前提係WG咁好死出返優惠

亞服有冇公會收留我

即係幾錢左右？

當你用埋買金優惠, 再加1金轉35經
要590蚊左右

ON LUN79

放低個名先
SEA server: KongoBB

頹打Troll game為主

留free exp 轉條新線好過
反正英戰都未出....留黎比皇家海軍

12萬fe齋儲
留黎比CV直接換艦載機先用

有冇人可以教下Belfast點玩

儲在四十萬fe畀英國主力艦
好在隻Missouri 要成75萬，如果唔係都心郁

厭戰經驗:英國艦應該又軟又手短

新手留名
唔識玩bismarck

新手廢物留名
有冇公會入？

網址failed

封測之後無玩
前幾日玩返 見到D經就唔想升

而家淨係想升D CV出黎玩

id jacksjoke
已打5700埸
求carry

無4, 5技,比人禁住黎姦

你班垃圾無資格擁有USS Alabama

日DD 啲迷彩仲係度

冇5技唔緊要
冇4技預左場場比人強姦都得

T4/T5有機會對面新手就冇所謂，但問題係低階AA冇高階咁低能，造成越黎越多高手落低階場玩

亞服有公會未？

有
唔知邊位話事人可以跟進下?

玩咗成個月Cleveland+Kirov+Myoko+Takao之後，發現自己始終鍾意低彈道嘅快感
不過玩Cleveland 3km內洗BB側舷真係好正 12x155mm ap一轉洗落部長門側邊一次過萬dmg
7.5s reload

淋花咁淋d BB

頭先見到atsf玩密蘇里

我都搞左架出黎打錢
密蘇里真係冇難度既船黎，打8場win左7場
係亞服班撚樣唔識用高速船，下下用1/4速去龜打，白痴都射到你

有30knot船速，好好運用機動力去避彈，永遠高速黎行比起龜速食少D ，加埋呢隻船玩唔係好似巴哈, 大陸仔咁鳩係後排

搶點圖你有DD同搭多架巡洋一齊衝，9成個點都搶到手，對方巡洋一見到戰列艦衝過黎都走佬，用埋雷達照一照對面DD，用幾千血代價換黎成場順境波咁打落去，咁先係合格既BB黎。同埋實戰證明BB肯去衝，通常都有巡洋肯幫

其實好多人都夠膽去
只不過無人帶頭

雷鳴要抽咩箱？

中間個箱,一次過十箱試下運

只係邊個option

唔知點解升左隻長門出黎用，彈速對比起扶桑感覺好似慢左咁多...用唔慣

長門好好用喎

長門要瞄高小小 佢條彈道有小小唔同, 不過長門以前就威 而家已經比wg偷nerf左

乜撚野事今日兩場亞服都成班支那狗係到bullshit 有場最撚on9係兩隻唔同隊支那狗係到用支那話bullshit 屌佢老母臭閪

係咪仲用緊88式徹甲彈?

我再試試

尋日打左鐵必制個新迷彩出黎，有+100% 自由經加成
成個任務唯一既目的，斯佩果個新迷彩冇任何特別加成，正垃圾

鐵必制岩岩出個時d炮好鬼準
家下散布大到隨緣射
不過都好過歐根啦
如果唔係迷彩勁我玩都唔想玩
個炮應該仲細力過大部分6級CA

我玩左幾場， 而家明顯係改散左
根本10km內可以一飛都唔中
以前北卡散過佢， 而家相反左
唔準到我壓唔住2部沙恩衝過黎殺我

AN機版Warshit

以後出街都可以玩warshit lm

4隻T8 BB佢變左最弱 勝率都係最低
隔離Bismarck 副炮9點幾km都準鬼過鐵必制支主炮
家下只能靠魚雷同一換一波
龜住打d炮唔夠人準 仲要得8支 一定輸硬

噤下載就出依個畫面
搞咗好耐都搞唔掂

我都係咁
用VPN解決

搞掂
多謝晒
係咪以後都要開vpn玩

我本身心大心細想買...但又想整密蘇里
睇黎密蘇里係正解

屌！ 嘥晒

玩左一日，由頭開始好唔好

重玩頭一日可以拎Texas

呢道係咪大部分人玩美服

想龜咪玩亞伏囉

咁我係美服重玩，多謝各位巴打

有無裝rc傾計?

無＋自己毒到好少出聲

一齊講PK啦我中雷喇

我主玩亞服，其實都係陪朋友玩

咪買密蘇里
一樣入T10 點解唔用T10船
家陣T10出左迷彩唔差錢
課金船打錢變到可有可無
特別係當你用歐根入T10房你隻隻都抽唔過個種感覺
而且75萬free exp夠你跳1條線有突唔少

點解打左好多埸都收唔到Diana

收到了

要由頭再玩過

Push

亞服留名 WonGKiT

係咪有公會?

亞伏D人返晒去另一邊

你意思係美服?

亞服有公會,但D人無再上連登

2邊都極少上

玩左幾日有啲問題
1 咩情況用he彈同ap彈
2 點解有時打人幾百，有時秒左人
3 玩主力有咩要注意

1. 我個人主力艦用開he因為可以穿甲扣多好多，ap冇用過禁濟
2. 通常秒左人係打中人地裝甲區
3. 我都係垃圾答唔到你

HE係high explosive
ap係armor piercing
基本上人地用船側90度角對住你就用ap描佢水線搏打穿裝甲區一次扣佢好多血

he就係人地擺角對住你而ap無乜機會穿甲嘅時候用，可以點火燒人扣血

battleship就基本上99%時間用ap，跟住隊友一齊行唔好遠距離狙擊

我無回post姐
不過佢地都真係唔上連登

得沙恩呢隻野先會用HE
但亞伏而家有啲HE流 就Iowa Motana Yamato去燒大帝

戰艦用HE?人唔笑狗都吠

當你上T10

勝率得48％
擊破比率唔夠 1
係咪已經太差

新手係咁架啦,之後打多幾千場拉返高

好勁
我喺tier4 每一場都係打緊三萬幾傷害
係有一場穿左三次裝甲打六萬幾
你打rank定係random

我仲廢過你 唔洗驚

終於升到上CV了！！！

施主回頭是岸呀

原來白露好OP

點解

CV 飛機同編隊既升級, 好似intel CPU, tick tock 咁上升
而其他船既防空火力, 就好似指數咁, 2^n 咁升

而且WarGaming 得閒就buff 下防空nerf 下CV
以前就算高階, 啲船要圍埋一堆, CV先攻擊唔到
宜家單一隻船, 無論CA定BB, 都可以打你一半飛機
打條毛咩

所以CV係越高階越灰
不過T5T6環境都算唔錯既

吓

我想問CV係咪應該打com綀好哂裝備先

我堆tier3俾tier4飛機秒殺

求carry

請問有冇teamspeak或rc群呢？
id : jacksjoke

AI CV 會100%時間追住你D飛機
打AI/人你要祈禱唔好見到T5 TEXAS(免費)

遇到又點暏, 避開佢囉
T8-T10 遇到 Des Moines, 半張地圖唔洗去添

如果靠AA我唔可以跨tier打飛機
同埋放魚雷有咩技巧，成日打中無傷害／miss
Bomber要打中係咪要祈禱

點解美國航母無Yorktown class
好想用enterprise 啊啊啊

新手留名。日本飛機經常被美機以數量優勢吊打

但係四機一隊 噤用過美國
加上tier4 cv有兩隊魚雷加上出五級飛機
tier5可以出四隊

成日打中無傷害:放太近囉

但係自動放魚雷又遠左啲

如果用日本CV都可以打輸美國,係唔識玩CV遮

都唔係嘅，我玩沙恩有時都要用下HE，始終口徑唔過300，有時唔係T字未必打得穿人地。不過主力用AP都係正路架啦

魚雷自己就距離囉
美國dive bomber 只要個圈同敵人隻船相同方向，就基本上中硬

借人AA係好方法
利用戰鬥機會卡住戰鬥機既特性
將對面戰鬥機引去高防空船(例如Texas, Cleveland, Atlanta)既頭頂，咁對面就少一隊飛機啦
不過小心唔好拉去dd頭頂，dd會屌你三聲

利申：已棄CV

有時t6 365砲撞到科羅拉多 我都係出he燒佢
Ap he都係睇情況

多謝

你覺得美帝CV定日本CV勁啲？

主觀不負責任評價，每Tier 比較
Hosho > Langley (機動性問題)
Zuiho > Bogue
Independence > Ryujo (編隊唔好用)
Saipan >> Hiryu >
Shokaku > Lexington
防空 > Taiho ~ Essex
Des Moines >>>>>> Hakuryu ~ Midway

好撚正

即係話X兩部CV一樣？

乜會有人哂三舊水買saipen咩

識玩Saipan 可以好撚勁
玩Saipan 通常都識玩

其實T9 T10 玩家技術大過隻船既實力
不過見到Des Moines都係收皮

統計：

一面倒全部曰本仔啲CV排頭一頁

玩塞班好多都唔識玩或者未5技走出黎獻世
朋友話5技飛龍會好過5技塞班

DM真係幾勁下

5技係制空權

正路用ap
但走佬比人用船頭追果時轉he慢慢燒佢
真係十幾萬dam 話咁易到手
不過德戰就算鳩數 散彈槍黎

話說尋日用z-23...一輪ap 掃走北卡5700血， 美帝d水槍 dd永世都做唔到呢個數

蕭船頭高damage 啲

大和表示:蒙大拿船頭都爽穿裝甲區
(其實睇經驗 ,每部都唔同)

拖刀咁打..我用密蘇里行廿幾節咁左右避
追你果個除非s形走避彈 如果唔係你用he極易中佢起火
佢一s形走係同航下佢冇可能拉近距離
你一對2都唔會顯得太大劣勢
最主要係406對大和同大帝船頭唔多掂
有時燒比對方心理壓力仲大

0.6.0 版更新預覽

緊急起飛（新技能）
讓航空母艦可以在起火時起降飛機
航空母艦起火時， +100% 整備所需時間（懲罰）。
指揮官重訓期間，本技能不會作用。

制空權
本技能自階層 5 修正為 階層 4。

唔知幾耐冇打過CV
算係可以屠下幼
高階就咪搞啦

抽十七個箱
中1200金
迷彩60x4
其餘中𣄃 大部分係經驗𣄃

1200金加錢換左七日

然後依加全力衝5tier

升邊個好先
好似屎味咖喱同咖喱味屎嘅選擇

Scharnhorst用HE好合理
石鎚都係用HE

全炸彈:等比人report7次
全fighter:0 exp
唔升:coop都打唔嬴

咁點算呀

Witherer

開咗三百幾下副炮 點做到架

b子最勁就係副炮

另加對手惡毒詛咒

自己打得開心未算囉

垃圾B子

終於唔洗上高登

每次見到對面用制空型我都真係屌哂老母
搞到每一場都好似玩大細求對面唔好係制空

諗呢樣野出黎個條友真係食撚屎

以前我會斬死佢
而家我就組隻texas先開zuiho 你咪追殺我啲飛機囉一入防空圈你就bye bye 一隊你又唔夠我咬 2隊追我 我又可以偷炸bb
早兩日有巴打用es***制海
我用dm 另一個巴打用英巡組隊 卡山整左2個AA zone 對面隻大鳳都做唔到野。。啲bb企係我後面輕輕鬆鬆輸出
不過我地2個AA zone就一軟比人詛咒

sorry lor

使唔使咁呀
我唔使玩啦咁

洗乜理人, 自己開心咪得, 不過你用制空板會升得超超超超超慢咁解

而家開緊油漆加兩支加經驗𣄃同埋開咗七日尷硬加經驗值

先至叫做去到正常水平

去到T6 玩111會好小小, 但CA會有AA同埋RJJ會有311制空板

我諗佢哋會揀一二二多啲囉
玩日本CV為咗高殺傷力先揀

我FF完啦
如果真係好似你講咁玩311
咁唯有揀201

或者趁着五升六嗰陣盡快拎制空權

廢柴入黎求救
岩岩升t8, 想問下chapayev應該做D乜
諗住學takao行入14km燒下人已經成堆AP飛埋黎
一個唔好彩上T10場對住啲 Iowa 真係唔知去邊好

學日巡玩已經fail
我果陣係搵位黑槍 放火
卡山放雷達捉dd
你又無血包 點解唔用盡個range呢

搵人教下我玩z-23
極易壞引擎
大隻冇隱藏
佔唔到點
4連裝魚雷廢到爆
中8魚都唔過9萬damage
玩左廿幾場先得50%win rate
難頂到爆炸

有冇 Na 巴打？

蘇巡唔洗諗 T1-9主 He 最大射程 放火 放火 再放火
中後期就開Radar衝煙捉DD 再殺到8km 左右Ap 打Ca

小弟 NA服 Id :Bearpro 有興趣既巴打一齊join game 玩

當蘇dd玩 跟著Ca行

咁唯有出賣同隊dd了
之前t6t7都衝到好前當自己基輔咁行

你得100mm裝甲 轉舵又慢 回轉半徑又大 DD都可以打你裝甲區 BB一輪打死你 我老撚唔衝太前

打打下更新
我更你老母呀

今日發生咩事打九場輸九 場

屌你老母死台仔allen1474係後面放魚tk
祝你一世戴綠帽

NA ser
ID KOQOO

有冇人講下saipan？
有220 同 301
冇制空權係咪可以慳番？

收工返去add你

入黎NA RC: 19786874

一排9隻轟 好撚痛

唔用rc玩得唔得

冇制空權

銀船轉金船唔使再訓練
咁金轉銀呢？

銀轉金 唔洗
金轉銀 要

USS saipan vs USS ranger
咁一排9隻vs二排12隻
一個快啲Vs一個慢啲
真係好難捒

賽班op T9飛機

但係仲差4點先有制空權
驚買番黎擺

改版再決定啦 新技能唔同玩法

19號deadline

其實正常T7應該都差唔多5技？

可能我將戰艦同航空母艦分開兩個艦長綀

新版10lv就制空權啦 全民制空不是夢
無15lv咪等多一個星期左右先玩cv囉
利申: 而家用飛龍制空+狗鬥 屌打saipan 220

有p 有camo 插雙旗就係
我升俄驅都差唔多t8先5技

蛾驅要隱蔽做乜?
緊係3 4技啦

剛才上到USS RANGER 遇到Saipan 佢用220 我用202 不過都打得好吃力 佢啲飛機行得好快
自己又操兵控得唔係幾好
最後要靠隊友Carry先贏到
其實兩部野有冇得鬥

成場好被動

T8先係,仲要T1-7唔留先係

你再望下官網先
有分線啦

so?

仲有咩方法拎龍旗

沙恩點玩先可以高d dmg
成日都係得5-6萬

買咗Saipan
Uss ranger 啲裝備開發晒
依家應唔應該調個艦長去Saipan ？

未學製空權

琴晚叫過你, 但你問完我係邊個就冇再應機

Sorry 巴打 琴晚掛住睇負碌俊

原來聽日更新
啱啱先知

連登有冇公會入

有無歐美服公會???

1.歐同美係兩樣野
2.你開

哇屌 今日試左幾場, 周街D巡洋都用Concealment
Takao都可以壓到9.4
基輔 Tashkent 已死 等分線

1.仲以為歐洲同北美洲係同一個服
2.我開係咪會有人入先,不如巴打你地開

開公會好貴
蝕硬咁

wa屌,原來要成兩千五金幣先開到公開,當我無講過

beta公會free

無玩一排隻game又洗技

Bb要咩技好

呢隻game佢唔想你贏你永遠都贏唔到
用最上連輸6場
最後一場打到火都黎
次次攻2-3線
呢邊贏左既時候另一邊係比人0換6全滅
最後成隊打死得4隻我殺左3隻
望望最後經驗我1300就快高過對面第一
我呢隊第2得700幾
係度諗緊係咪成日比系統制裁
正常人掛機都唔會輸成咁啦

係

所以我連輸嗰陣
我會抖一陣再玩
咁樣好似易贏啲

高過對面全部人

ＰＵＳＨ

玩得T10場多，真係好想del game

但係佢個啲19任又要t8~10船先解到

用t8 9成9比佢拉上t10

你用T6就比人拉去T8
T8已經叫好，好多船差唔多有T8.5個實力
T9個堆....
而且上到T10你就明T10船個性能屈幾多

T9係最慘 除左Iowa

Iowa船頭無北卡硬
比t10個堆穿到喊出黎
反而德戰大帝唔錯
不過家下BB 咁nerf法好難打
T9主要係出雲同堆CA廢姐
CV同部分dd幾勁下

垃圾DD一開始死晒
垃圾BB龜到死

留名系統唔再跟進呢個post

你屌班BB龜
佢地會屌返你CA唔衝
望兩望對面3隻BB帶頭衝
我地堆CA DD死曬係前線
佢地究竟知唔知對面只要有一隻BB打得準
成條線CA都唔洗推
一上就比人秒

垃圾game

一係衝晒出去死,一係龜到完場

垃圾DD真係無得救
D人玩到秋月都可以dd內戰食雷
仲要係5-6公里我幫佢聲納點亮左魚雷
本身dd已經3對4
一開場4分鐘已經變左1對4

我琴日係咁
無咩心機玩,求其殺到一隻就算

家陣最上開場跟dd衝
9.3km隱蔽
Dd見到都走唔甩
多數換到1-2隻DD
加半隻CA
5分鐘可以打下隻
然後完場多數輸左但經驗前3
龜個d人打一場我夠打2-3場
場場經驗仲多過佢地

NA有無新teamspeak?

垃圾驚
打七場先贏一場
已經差唔多場場拎clean sky

終於上到yugumo

我發現你輸兩場就唔好再玩個隻船住
一係你入左連敗組
一係你技術突然有d浮動
科羅拉多琴日連勝3場
今日輸返返黎
2場exp第1，1場第3
隻game一定有連勝組同連敗組呢樣野

好想快啲走出T7地獄
Saipan >Hiryu>Ranger（我）

T8先係地獄
成日被拉入10級房
10級勁船1隻打你3隻唔係問題

人生連敗組
果斷玩第二隻game

輸到玩ranger嘅勝率得翻37%
真係好無癮

CV對新手極唔友好
而且後期美航一定玩全輸出打法
靠前期送飛機咁打出優勢或者一開波搞死對面日航
更唔好提ranger係全game倒數排名既船
要高勝率要組團打啦
單人勝率你唔用完全體（高等艦長，2級消耗品，旗）同OP船去打實唔會高

新rank 用t7

pay to win

Sims Blys Belfast ShinyHorse Saipan

BB - 沙恩
CV - Saipan
CA - Belfast
DD - Sims

我上到T8啦
我想問係咪最後一個tier美cv要被人涯打

比人打到暈
人地日本reload越來越快,隊伍越來越多

會唔會係咁
我係T7反而見到嘅係日CV玩到踢哂腳

太天真了 t9 10 cv場場蝕錢比狗玩

日CV嘅DB攻擊力最高得四千幾
究竟打落去痛唔痛咖？

燒bb 都有用既 通常都燒得著 等佢r完 30秒 再燒

我平時無特登郁DB
通常清完TB清FT
最後先考慮殺DB

Midway實比233白龍屌打
你用邊隻飛控都路會夠打
萬一人地422你連搞死佢都做唔到
只能講風水輪流轉
以前222既midway太屈
大和都1波搞死

T7都踢哂腳就咪玩CV啦

如果玩DD同Midway一隊可以出返去
因為實比人斬

係T7大有人在

成日對hiryu 有clean sky
Saipan 同ranger 反而無

現版本識玩既飛龍唔輸Saipan
Ranger 算吧啦
制空202=無輸出，制空又阻唔到人地屠殺你d隊友
期望111 叫做下野咁
上到列克星敦你都係013
美航要慣以前贏制空到輸制空咁打
搵機會抓落單既一波一隻

唔識用013
好無安全感

013等收7次report

點解係七次

比人照晒D魚雷仲要唔斬CV全部DD唔洗玩

其實013 一開波多數搞對面dd先
因為3組7架轟炸如果對面dd無人幫多數死硬
己方dd配合防空同佔點
但單排多數好難會有人配合

我玩到tier8
始終都係覺得4-9玩對空好啲
夠穏定 t8打後仲有千磅炸彈
對BB同DD而言係大殺傷力武器（應該係）
仲有013真係好考技術，同埋要有俾隊友屌到反艇嘅覺悟

隻game只要有一隻垃坡龜仔已經夠輸
琴日果場打到對面兩隻ca加埋得返2k血
我果隊架ca仲有2w血 最尾可以撞山食魚雷死

都係連勝組連敗組
琴日我連勝8場
有場我個隊2隻掛機都贏到
入連敗組個時就變左對面兩隻掛機都贏唔到

130mm,如果加30%he 穿深，即係穿到幾二裝甲？

最近開返隻大和出去
2隻Zao一輪洗你萬5+2個火
不過搵到機會一野爆佢兩個裝甲區個野又幾爽

130/6 * 130%

亞服有無人而家一齊玩t10 ?

初一勝率47%
初二43%
初三25%

今日先初二
驚你初三赤口連電腦都打爆

無人

新年冇咩機會打
打完第一箱就收手
已經兩個月無見過super container

試過中兩次
兩次都中防殉爆𣄃
我真係大大聲屌左出聲

中過一次龍旗 一次經驗旗 一次1000萬 一次2000萬

這些機會
開中龍𣄃會送幾多面

條友衝咁近做乜春，仲要show boardside,佢真係當我隻哈巴狗係DD 黎？ 最尾8個裝甲區收左佢皮

防殉爆旗都屌
咁你想要-20%入水旗?

入水時間

我最常玩cv
其他艦種掂都無掂過
堆防殉爆旗連埋官方送已經有六百幾面，用都未用過

要咁多有鬼用咩

龍旗一次好似100支
都係首勝我先用下

開極都開唔到超級
玩咁耐開2次ONLY...送防爆旗
而家主力開消耗品算數

我一向開旗/消耗品
反正低機率既野都差唔多

係咪更新左無左隱身炮
大和玩左場爽左
係咪唔洗堆隱蔽流大和
之前成堆隱身炮迫我堆到13.5km隱蔽

captain perks 大改後冇乜心機玩
可能因為唔識揀skill
隻隻船都要重新摸過。。。

後悔昇錯dd
早知昇白露

你應該後悔玩左日系dd 冇玩到美系

樓上正解

永遠不留名

八成日DD都係無膽匪類
成架kiev/shchors喺後面3km都唔衝
跟住一個u turn放煙扔雷出point賣左成條路

唔出奇 你見島風平均勝率咁低你就知
Even日dd最強既神風R同風神咪又係唔夠雷鳴抽
到T10島風只係多基林5條雷
但代價係見到基林走都走唔甩
多數死硬

點衝呀,一隻日DD spot一隻其他DD已經好好 (假設無CV )
你開住一隻光,但一開炮見6target 後會有十隻KIEV都無用啦

煙路放得唔好會走光/令全隊人無視線

呢個真係要學

成日唔少dd煙都未放就死左

仲有堆死到臨頭先放
輕鬆用DB打沉

點會走唔甩
島風跑得快過基靈
見到哈巴狗就真係走唔甩啦

萬六

點樣疊到咁高

最多見過一次同隊大和基礎經驗3300
佢差唔多一隻打爆左對面
好似27萬幾傷

一個人頂5隻艦
btw傷害其實好一般

5.9km>互相開光>5.8km基靈開始開砲追住屌>5.5km左右島風完成轉彎>係呢個過程應該都無左一半血
除非開光前已經係拖刀擺位

基靈仲要有防空AA
唔明點解美驅既弱點-隱蔽佢會補足左
仲要加埋魚雷唔差
島風又唔可以太buff佢魚雷
因為到時3條島風組隊又太屈
現版本只能玩下壓血魚雷流

啱啱玩左場真係好經典
去到10分鐘嗰陣對面兩隊零式沖向我一隊
俾我掃死晒
跟著俾佢兩隊機dog fight我一隊都唔打我隊DB
開光DD都唔郁我
仲要明知有北卡都照衝
去到tier8真心覺得對日航好過對美航

雖然我同意島風唔夠基靈打
但你個例子既島風走位錯曬

DD 間既戰鬥係遭遇之前已經開始
你要預計敵人會係邊度出現
並且準備好航向，進可攻退可走

連勝左成星期今日入返連敗

剛才我都輸左幾場

高階係咪無2CV埸

屌左屌連勝返
大峽谷萬五經

萬五經

係咪用哂全部加成

係
Base exp 2250左右

我全開加首勝都係得7000

呢隻game走位>炮術
主要你要明你隻船應該做d咩
如果你玩BB次次縮最後多數輸硬
但又唔係叫你直衝
你要做既係比輸出空間CA
上去分擔火力 打擊敵方CA
你玩CA就多數跟唔同打法
比如日系CA多數扭住打
美系要搵山隔住打
蘇系船頭炮
英系：
狗船

Cv

一個人打穿一條線
未落exp旗都15xxx經

CV我玩到雙T6冇玩
成場變左戰略遊戲
仲要美日好唔balance
而且我玩落對面多數我覺得佢地唔識玩
戰鬥機掃射都唔識閃
之前仲要+3分房
T6入T9
鐘意大艦巨砲多d
主要玩BB>CA
有時會玩下美驅

對面九百幾分 差唔多贏咗
你附近有1dd 1bb
Dd仲有半血
Bb得返4000血左右
你得1db
你地會炸邊部？

睇你用乜CV
半血DD你唔係高T CV炸唔死
低T CV炸BB好過

煙呢樣野根本破壞緊隻遊戲
特別係英巡
遲下仲要加組件加強煙
一個人已經可以無限煙

T8
我揀o左炸bb
跟住俾人屌我炸BB唔炸DD
因為敗局已定我先去炸BB
炸Dd我驚一粒都唔中

今日入返連勝組

好耐冇玩
留返個名先
D技能又改左，dd,ca,bb用咩技好？

要睇你個人玩法係點
有幾種流派

日dd玩魚雷多，dd線一開二未撚熟
美日德ca都有玩，玩到T5
美日bb就t4t5

係咪玩完

砍掉重練

真係上九
其實玩得航空母艦係咪應該預咗個戰績唔見得人

其實唔係
我玩到獨立
PR1500左右
Winrate 64%
叫中上咁（冇5階艦長）
玩制空流最高殺過63架飛機
CV總勝率一定係50%
因為兩邊CV數目一樣
我見你傷害低
一係投彈唔準
一係錯估目標
建議你睇多少少人地用CV既片/直播
特別係制空一定要識掃射
清db同魚雷機好少用咬尾
要識預判掃射（大概係S咁掃）

會唔會係因為567用制空無輸出
我每埸至少殺27以上飛機係8階都有試過殺45部
一直都無用制海諗住上九階先用113
點知個win rate 咁慘不忍睹
而加打五場贏一場

多d留意你對手點打
CV想贏一定要比視野水面艦
唔好成日炸完就走
你只玩CV好難明唔同艦玩法
建議你玩多少少其他3種艦
明白對面CV做d乜你會好難受
對面點投彈你會閃唔到
己方CV做d乜你會多謝佢
CV係極需要大局觀既船
如果你唔明個戰局發生緊乜好難贏
究竟你應該配合推進/保點保dd/秒對面CV等等
所以勁人同新手差距會比其他船大好多
如果你想改進 可以先開訓練房練下投彈
再睇人地點打 改善下大局觀

而且美航7階CV開始制空流已經冇用
因為飛龍編隊已經成長到ranger點都阻唔到
更唔好提saipan 點都打贏你
唯一靠美航全輸出 前期打夠輸出呃經/斬對面CV黎拎前期優勢 再比視野隊友拉大優勢

上到t8已經買哂制空裝備
仲差五位數字咁多就上t9
平時我都有點亮DD
但係投彈真係有時2隊DB係打個圈圈入面嘅DD都可以miss哂
其實上到T8用lex開始已經殺1-2首
就係唔知點解輸得差唔多有ranger嗰個水平

其實高T我地會全部艦爆疊一齊
叫疊火球
一野Alt炸落去dd多數萬5
主要第一波一定要配合自己dd佔到點
之後逼走對方dd

你用013？

我用202打DD最盡得9000

202 冇用
冇魚雷機CV對海面CA BB冇乜威脅
2架艦攻又攔唔住對面搞你對友
最後你海面艦好快會崩一路

我差7萬就上Essex
依家左右做人難

想睇cv真係去睇下1999個台啦

只玩CV無八成勝率唔好話自己玩CV

而且你無玩過DD唔會知DD諗乜

我諗真係唔可以再用制空

得7成表示自己都係海猴

你咁都海猴
我係乜鬼

我諗我已經進化左做一粒公海炸彈

就快到rank,
有冇高手可以分析下Shchors應該出APHE定concealment

上季用bud打到r15就冇船上

想衝rank CA建議Belfast Fiji 妙高
BB: 沙恩 格內
CV: Saipan
DD: 白露 , sims都ok

得蘇線
Leander新年先攞升唔到去Fiji

蘇線全地圖開光你打條毛咩
妙高有咩能耐打兩隻煙船?

隱蔽好 炮強 魚雷強
除左齊射角度有d on9之外
首先CA內戰除左pansacola t7佢最強
但pansacola太脆 就算rank buff左佢隱蔽但佢冇魚雷 對BB無解
但妙高有日系既高點火炮 可以有效對BB做成殺傷
而且你放煙佢兩排雷入去
以英巡既短煙多數係要出返黎

上到essex
準備嚟緊幾日入去coop打
用制空用到個心有啲灰

高T冇魚雷機CV成場會冇用
所以美系唔好玩制空
唔會攔得住對面
只要對面魚雷機投中一次隨時傷害已經等於係半場到成場
除非你制空有自信打到3路對面都攻唔入之餘仲比到視野水面艦

我係8仲用制空已經好後悔
打到炆
所以而加先想匿埋係coop

到Midway有212會好過好多
白龍前期斬唔到你或者打崩唔到你個隊
後期Midway有機庫優勢
結果會係白龍冇曬飛機
Midway仲拎得出滿編既機隊
但呢隻game前期太重要
所以白龍勝率會高少少

去到10 所有艦AA其實係咪去到癡線級别(除左日本)
咁計多一隊DB會唔會好過多一隊FT

順便問下Essex同SAIPAN 玩制海要點樣加點

小心美巡英巡就得（無記錯7-8km半徑）
美戰就試試水睇下佢係咪全防空
主力投日系船就得
或者等d船防空炮比人洗咁d再上
Midway越到後期殘局越強

點隱蔽，有多點埋壞陀仲有得郁

魚雷使唔使點?

即係話
順次序應該優先打DD>BB>CV>CA

應該係優先搞落單
DD衝最前所以第一波落單係佢
CA搞藏王都係無問題既
船團既防空好恐怖
比如3隻dd行埋一齊你都好難落手

受教了

同埋使唔使再洗過

如果saipan 用，一定洗

我saipan用另一個人
得十點技能點唔知點加

頭十點技係fix 架喎

應該咁講
我唔知有冇加錯

SAIPAN

係

Saipan有兩隻玩法
2隻都唔差
玩制空型佢有9粒炸彈
成日見秒dd
炸CA炸到正2萬+
反而佢魚雷得3條唔夠密
但行得快雷下BB CA都唔錯

唔該

我覺得雷好似好啲
至少reload得快

咁計我個essex係咪又要重點

估唔到係呢方面wg做得幾認真

拎隻拜仁出黎撚下
我一開波full speed行到一半隊友已經死左一半
最後1打7

贏定輸

頂
自膠一打

Btw
魚雷機開局係咪應該打都係DD先

多謝各位巴打
依家我個戰績好睇好多啦
無以為報啊

屌
打到火到黎
本身差10秒贏
隻死人dd貪個兩炮比人打死左反敗
Report左呢條on9

咩tier

用緊北卡

練咗好耐113
今日升完IX TB 打左我第一次PVP
仲未升船體同FT
打到剩番8分鍾
除左DB仲有後備之外
Tb 得番5架
FT無哂
問飛機消耗得太快

打法正確
美航就係送飛機咁打
Midway 13x 架打唔完

我真係覺得用得好快

同埋個飛機損失量同傷害唔成正比

呢幾日一直貼錢打Coop
升飛機升到我要賣低tier艦
而加個帳得番
Saipan
Essex
Graf spee
4tier 英巡

而加唔知升左船體先定FT先

打返好少少就會儲錢快
我都儲左5000幾萬

而加户口得番四十幾萬
打一場有十幾萬
要上繳九萬喺隻船上邊

打一場10幾萬就係問題
一係買隻課金船玩下
再唔係打好少少
一般一場30萬+唔算難
好彩既50萬+
課金船再高d

點做到
剛才嗰場已經1100經
排中間

白字經驗1500+左右
有時2000+銀幣就有50萬
同埋巡洋多d銀幣
CV除左打飛機同傷害試下比d偵測傷害隊友

多謝巴打
聽日我試下

升晒所有線會無錢用架
(有錢買T9無錢買升級品)

我浄係升USCV已經係咁

我全部線都有升都唔多缺錢
可能因為有d升到T10
以前唔開加值同T6-7個時就幾缺下
Btw, 打算買咁d情人節迷彩
我隻傳奇艦長冇乜點升
但又唔想換左我隻16lv艦長重新升過

個post終於過左黎

等左五分鍾
玩左埸3v3

癡線

Asia服得144個玩midway 過40場

高T好少CV
D記錄好多以前未改版個時
個時Midway屌打白龍
制空贏之餘仲可以有2隊魚雷機
仲要可以密住放
投得好BB食10條+
仲要個時英巡未出
防空普遍差好多

個時比島風雷到AFK左一個版本
3-4隻島風成個海都係20km雷

好心唔好排5分鐘CV

我個帳除左Essex 同Saipan 乜都無

CV

tier5試過一㳄
諗住掃死對面012結果成場用少隊

跟住以後我用FT
一定Alt完cancel 再alt過
唔會連續alt兩次

同211 Essex 打好辛苦
有咩方法打好啲
上網睇咗好多教人點投彈同魚雷
但係一緊張起上嚟就個腦就白哂
replay

呢度有無人以前有玩諜海雄獅？

NF?
有玩過

[url]
原來自己本身唔掂
就算點chur自己上去
睇幾多人點玩都好
玩唔黎就係玩唔黎
得到人地關注，真係好開心

CV呢版本 本身比較難玩
建議真係睇多少少勁人點玩
最好係直播或者教學
D人會講埋點玩 點投 點制空

眼白白睇住十二部TB放雷
自己隊戰機被兩隊衝入去dog fight
乜都做唔到
我諗我返屋企抖下可能好啲

真係好好玩！第一次要用半個Keyboard黎玩 可惜始終受眾少 官方又唔理Server 唉！

岩岩開個時多人
成幾十vs幾十咁打

終於打到有Lexington

013 炸死班仆街

洗死人地D高中階水手

玩美CV本身就係錯誤，一係就應該早2年玩122

美CV玩得勁都唔會打得過日本
你仲要只玩CV
你知唔知下個PATCH出隻蛾帝DD 有90AA呀?
係DD呀

你俾我放下負啦

Wows 2大笑話
1.日驅
2.美航

呢兩線以前魚雷世界個時逼到唔少人del game
抵死啦

日驅nerf 到咁，我都半棄game

日驅同美航都係自己攞黎

日驅T7其實都唔差 16支魚啊
(未上到T8)

9.6km黑槍

哈巴狗係咪會有補血包？

新.哈巴狗 smoke/heal同一格
你唔會用補血啦
btw best AA
垃圾CV

咪係
以前BB修船最貴
帶去高T場撚蝕到你傻
咁唔好彩midway要搞你
你4分鐘可以玩下隻船 之後蝕廿幾萬
島風又係on9
20km雷 開波已經放得
有幾隻就成場唔洗推線
D雷又密又唔會完 一波完左下波又到
成隻game on99

T10 勁少CV
AA作用不大

我好少開煙，次次停係煙入面都無好結果

而且48kts 跟本好少比人射中

梗係用補血, 成埸當自己CL咁玩, CAP點WFC

TRY當CL就無得輸

操你媽的Z46魚雷
尋日4公里出島同隻滿血大和黎個衝鋒
8枝魚雷中左7技，大和撳完補血仲可以有1600剩
立即放煙轉AP洗佢上層幾輪先殺
中間比大和D 副炮扣剩3000血

德驅劣質煙，劣質HE，劣質魚雷.......真係好很嘔心

其實唔關事
大和全game防雷最好
魚雷減傷差唔多50
如果你打大候大拿應該死左
而且魚雷重覆命中同一個地方又會減傷
倒不如話你殺完隻滿血大和仲死唔去算係咁

Z46仲有個極大缺點係不停壞舵....
同埋日驅夕雲見到自己唔撚驚
玩美驅果時日驅好似見鬼咁走

T9果陣既陽炎都要6-7枝先秒殺到大和
傷害飽和機制就係咁

你講新系列？
的確幾好 秋月可以追住其他驅射
問題係陽炎 夕雲 仲廢過akatsuki

日驅T10以下其實都仲用得
島風唔掂係因為一來自己nerf左幾次
一來對手美驅突然隱蔽變左一樣
之前起馬隱蔽唔錯可以唔比美驅追住打
而且美驅d煙係全game最長時間
魚雷gearing 10條 島風多5條但主炮防空太廢

FYI
馬漢35節已經超慢
有條DD線叫日本炮驅竟然可以仲慢過馬漢

Missouri 係咪一定要到 t9 用 free exp買?

你仲要用1蚊買 好貴架

隻野除非你好鐘意（電影超級戰艦情意結？）
如果唔係唔值得買
Iowa級既船身都太脆
又成日入T10房比T10 BB屈
打錢多 但你用d錢夠買5-6隻T10迷彩
到時實唔會缺錢

船頭會比大和穿裝甲區,傻仔先會玩

中左魔咒啊
Trashkent點打都會輸 Chap瞓喺度打都贏
我唔想開48knot出黎行啦

流明

首勝得50%唔係幾想打

新手亞服留名
玩日巡同主力洗唔洗砍掉重練？升到4階

唔洗

日bb,t5~10 都好舒服

有衝動 delete game
以前玩 world of tank 又係咁

bb應該點打
成日後出都冇驅逐放雷
有時一開皮冇耐就飛魚雷機黎係咪冇得避

永遠唔好落單
呢隻game船團先係最好既防空
一般我建議BB壓線
但對炮術要求幾高下
準既BB船團壓上去絕對可以打穿成條線
（我大和命中率30幾%已經做到）
如果你炮術唔準都係要壓上去拉近距離增加命中率
但唔代表開波無腦衝
BB最驚魚雷>集火
要優先解決大威脅目標
一般黎講8km內DD>殘血補刀>邊隻船位置好爆到裝甲區（T10 BB除左大帝都有機一輪秒）
而且BB要好明白你支炮穿深幾多 打邊出裝甲區 自己船身硬既角度等等

bb 最緊要炮準，命中率下限係20%,如果點練都無，就唔好再玩bb

北卡表示再準既炮都會散到周圍都係

見好多人中意擺橫隻船黎射 好易中裝甲區
不過下下reload 30秒好易崩潰

升到iowa打左30場暫時命中38%，100k均傷 ，同北卡2個世界

世紀大騙局 grozovoi上線啦

翻嚟喇
用淨低嗰一百萬買左蘭利加三技船長重新開始
一夠錢就上下一階
而加上到Independence
諗到VII群魔亂舞就

哈巴狗有補血，有高kts,仲兩一組炮

點解唔係全部cv 取消alt 呀

咁樣部Saipan db 就玩晒

到時連cv 都pay to win

如果真係好似佢講咁改，就會令成堆係4-5殺新手嘅人上6，然後新血上到6就被人屈機
更加嚴重嘅問題係，新手要係6級先可以綀alt

Bogue 嘅201會成為大贏家

一係就4-5級房加防空
一係就冇alt
以4-5級CV機庫黎講
冇alt比較好
反正低階船機動慢
冇alt都投得中

Bogue 110係咪玩晒

始終alt係要練習，咁計應該淨係鏟走4-5戰鬥機嘅alt好啲

仲有掃射可以中途取消
美航013 012同埋113分分鐘收得皮

110日航仲有機會贏
201日航就會被美航壓制

t6 先唔驚cv, ca 開始有aa skill

bb 除左ijn,防穿又有返咁上下水準

仲要cv 飛機少， 你rj 黎兩隊tb,有一隊返到去，己經要上香比耶穌

以前T6 cleverland 全防空
而且T6成日入T7 T8場
我T8個時北卡全防空
連T8CV都搞唔入我

新哈巴狗真係勁

一開波就殺左隻RANK 1 既蒙大拿

你咁大個MOON其實真係睇到D字?

連登縮左我張圖,你按入去放返原本大細就睇到啦

基輔上t8真係好爽
細細粒又扭得好過大垃圾干
但係應該裝轉陀定隱蔽

第一次打rank,131場上左rank1

連敗組
北卡連輸8場勝率插到50%

Pish

Finally

隻game家下場場每邊最少4隻dd
場均傷害降得好勁

嗯，借問一下
wows有無xvm,即係統用家勝率既mod

asia warship today睇唔到資料

賣個廣告

【香港戰艦世界TG群】

希望大家可以入嚟吹吓水約吓戰咁

巴打入唔到

+1

求亞服玩家

條link更新過sor

完全冇人

開得tg 預左哩度無人，推唔到post,無人睇，就更加無人

呢版咁多bugs連game都唔想入

咩燈都冇人
Btw睇直播見到你玩NA

終於去完16日旅行返黎,可以打機

火隊玩家表示做票唔洗咁做法掛

魚雷屈到

Enterprise 啲艦攻真係仲伏過加賀

仲有人玩

Ap彈

一個人都冇

棄左成年, 早幾日開始玩返

棄個時剛出德

想試下 德, 英, 法

有咩特色好玩?

記得之前係日本戰艦副砲最勁, 依家係 德國 >> 日本 定 差唔多?

英巡 淨射AP 係咩定位?

返高登把啦

想問下仲有冇人玩 開英國bb了

有

苦等兩年

啱啱新玩 有冇人仲玩緊？

冇玩一排 以家玩番

出左ios版

仲有人喺到

古墳留名

仲有冇人牙

仲玩緊 都唔明佢美輕巡點解唔一次過出曬

我新手玩左兩日 想睇下有冇公會入或者一齊玩

依個post沈左好耐

你玩到幾多lv既船

戰艦：大和 愛荷華 俾斯麥
巡洋：克里夫蘭 愛宕 斐濟
驅逐： 晴風 benson

全部差唔多滿lv 真好

高tier先唔好玩 維修費貴 又成日比人用雷達掃 又要食船長技能 反而中tier有好多歡樂船 好玩好多

但係玩左高lv船玩唔返低lv 速度同威力都差D

中tier 英戰 仲好玩過高tier 有神奇回血包加不科學既有40%點火率
神風三兄弟又係好過癮

巴打有冇公會，可唔可以收留我

我都無公會 不過遲d可以一齊玩

到時你搵我 最高得4lv船咋 玩開巡洋

頭先先玩完 玩開邊國？

ASIA 我都玩緊

屌GET錯 美國ONLY

Asia 好勁 驅逐艦自帶雷達又有深水魚雷

係 Asia Server 玩開美國艦
驅逐艦唔識玩 因為唔識用魚雷

日本巡洋艦啱新手玩多d 美國中期開始d砲彈彈道係高射砲咁飛好耐先到 新手好難預位

巡洋艦黎講美日法都易玩 英國最難

你而家玩唔玩

Anyone world of warship blitz?